[認真討論]關於8.10黃大仙 和理非有野想講

我朋友係住黃大仙嘅和理非，對於嚟緊星期六嘅黃大仙遊行有少少睇法

我明會出嚟嘅巴絲都唔介意攰，但係對於居民嚟講會有啲危險，始終唔知啲狗幾時又會發癲，加上嗰頭多老人家，有咩事上嚟佢地走唔切點算

就算最後遊行正常我都會支持，只係純粹發表少少意見，點都唔割蓆

推

黃大仙最近真係打得太多，而且大家係宿舍問題上仲未達到共識，我認為黃大仙係最近2個星期都唔應該有任何示威活動

最好散水添喇。係咪

最好唔好搞到人
又係搞還搞唔好搞到自己嘅自私閪

宿舍有其他紀律部隊，好易會唔小心搞埋佢地

但係唔計星期一 星期6, 日係現場出黎都係街坊喎

唔係咁嘅意思，只係覺得呢排黃大仙真係太多
利申如果有我都會照出

冇左大埔？

屌自膠 黃大仙

我唔係住黃大仙真係幫fd發表下意見

快閃無磨就邊度都ok

真係想討論下，點解咁執著於黃大仙
會唔會游擊下其他區

之前咁多次經驗，點都去到夜晚

其實我係國外唔太清楚
個人十分喜愛推post
如果有錯巴打你問下其他人

好，唔該你先

依家打民意戰，做到琴晚冇狗就無暴力咁嘅畫面
儲下氣，睇下邊個急啲，再諗下點解收“外國勢力論“皮